由攻入立法會開始就話失民心，有冇啲新意啊

同一招你唔悶我都悶喇
我就未聽過身邊啲黃絲話要割席喇
成日話失去外國支持，你唔係以為啲鬼佬唔知發生緊啲咩事呀嘛，你望下Solomon果班人，冇一個話要同裝修師割席wor。
蒙面法都已經立左唔係仲唔升級啊嘛？不如乜都唔好做繼續唱下歌靜下坐，咁就自然政府就會讓步喇

算啦，聽佢地廢up 三個月前就完左啦

咪臭係 老母淺黃都未撚割席
仲要屌柒林奠電話講話火上加油

我老母仲話最好裝修多啲
聽班民意撚係到廢up 場運動應該10月1都未過就完左

有班潔癖友，71朝頭早仲話緊人黑社會，夜晚就攞住立場姐姐條片打飛機
利申：支持理性討論行動分寸